點睇垃圾熱狗點都唔認薩格勒布戴拿模先係歐霸大佬

近3次對賽(W2 D0 L1)
自從harry redknapp走左之後已經2回合計輸2比3
次回合仲要數據全面屌打之下輸3:0

推

做乜鳩

輕鬆⋯⋯⋯出局

輕鬆 多謝大家

易食指數 ⭐️⭐️⭐️⭐️⭐️

咪推

唔好推

kane幾時先有冠

真心好撚柒，但我又覺得輸得非常好
利申 : 死忠熱狗

出得呢啲po真係多數柒

可能要轉會先得